三浦追儺原作×大羽隆廣作畫 天空侵犯 最終話 257前篇同258後篇

最終肯完

垃圾

侵犯呢？

無左好耐

腰斬？

人地話斬我唔清楚

等你貼熟肉
呢套野鍾意完, 感動

斷估都係, 柒下柒下咁寫到

終於完
on9

十王篇開始唔知做乜，之後見到d程式碼咁快就收集晒都估到會斬

算
熟肉都唔太想睇
以為會講埋返返去

依家直頭果個管理員拎左個新身體之後一陣就完撚左....仆街係咁意講下現實或者背後D野都好呀

感覺劇情突然暴走，不過埋到尾完左都好

斬了斬了

斬啦
收尾急到呢
其實開頭係幾好架

如果唔係睇開真係唔想再睇落去
一開始明明個故事幾好
但之後變到超能力大戰咁
又成日諗唔到點作落去
就係咁彈啲新term新人物出嚟
而家咁樣腰斬都算係好事嚟嘅

自從阿妹拎左外掛之後就收唔到制

成套野最好睇都係大天使

屌 咁樣完

前中文

天空侵犯第二章漫畫連載決定

後篇中文